大家有無試過肌肉忽然之間好痛？

利申：無做過任何運動 一訓醒就係咁
唔知關唔關我之前右手突然之間無力事

唔好屌我上黎問而唔去睇醫生 等陣會去睇

唔係話嚇你
可能係中風

有無咁嚴重